正視聽 輸撚晒 又如何？

好多人都會用議會抗爭冇用呢個原因叫你唔好投票 但問題係投左票你會少左忽肉？你唔會 咁點解唔投左先算？

好簡單一個道理 從來呢個抗爭都係見步行步 而家就好似一條路 你唔行就一定停係到 你行左可能有幾條分叉路出嚟比你揀

記住 贏只係我地最理想目標 做唔做到其實你我心知肚明 咁點解要咁在意有冇用？我地唔係講好左要攬炒咩？
我地既存在未必可以推翻政權 但絕對有能力係到篤眼篤鼻
比佢咁順利搞掂香港 你甘心？只要大家都做到篤眼篤鼻 呢個政權就要做多好撚多野 我地就會多多好撚多條路行

起碼要投到建制輸